（集思廣益）係咪時候諗下一步點做

五個訴求政府睇個勢都唔會理（由其係普選）係咪時候諗下一步要做咩？

短期：
休息
文宣
游擊不合作運動

中期：
10.1 搞大佢

長期：
選舉（？）

一齊諗吓

推

7月7，佔領777住所！要求兜口兜面對話！

禮拜府好似好難？之前都講過但係無乜人想做

去到10月1日先有下一波
好似太遲

短期内有冇機會有活動

可以趁開學之前搞多一次？
開咗學會少好多人